解放軍啲行山垃圾邊個負責 中聯辦定老解

想寫投訴信

老黑

你唔好咁大聲
聽日人哋出份新聞稿釋法
即刻行出嚟拉你去食晒啲垃圾都得

同香港人一樣，行完都係成地垃圾

衝出嚟清RB唔撚識執垃圾？

佢地搞到香港立立亂

環保L去左邊

攪大佢啦屌

支那人，不意外

寫俾中聯辦

清垃圾會唔會係自果3萬隻忠誠勇毅進狗負責啊 見佢地平時都同啲垃圾好有淵源咁架

欖炒

咁就唔岩啦

咁鍾意執垃圾
自己啲屎唔執返咁得意嘅

大欖

炒機

你唔覺每隔一排就會有d不知名人士組隊坤d手足上山執垃圾架咩

死後累街坊

上面張圖係幾時清垃圾都著防暴裝?

要啦。應該係寫投訴信去？

解放軍叔叔在山上幫市民執垃圾放在一堆，方便日後運走，竟被一小撮亂港分子造謠，說四道八，他你媽的

哩個年代不嬲多左膠活動

成張圖都係垃圾
搵唔到重點